屋企人叫我自己交大學學費

交代下自己背景先
屋企唔係等錢開飯 可以唔申請任何資助都夠比學費
但屋企人叫我借non mean之後grad咗自己還
到底依個係正常情況我大驚小怪咗定真係屋企人問題

我都要grad左自己還

好多人都係咁嫁啦

我覺得唔正常

利申: 當年我屋企係無錢，所以有grant

同佢講一日未還清一日冇家用比

正常, 唔係邊有咁多ptgf

一grad就有條十幾萬嘅數等住還 依家諗下都大壓力

唔比家用係返到

你讀緊書可以做part time 可以補習
讀好啲又有scholarship

畢業出黎唔會爭太多

我自己讀大學無用過屋企一分一毫，學費生活費自己搞掂，試過補習賺得多比埋家用
最後畢業提早一炮過還晒

還10年，on9先會唔計數就叫你借錢
無錢就申請grant有錢問屋企人借，都好過問政府

點一炮過還，你翻倫敦金？

唔講清楚，到時又要還錢又要俾家用，仆梗街

認真:我覺得你屋企人冇問題，只不過有點冷血

non mean唔借先蠢
得個1點幾% 通漲都唔止
好撚低息架咋

好正常姐

第時按中學畢業水平嘅人工去畀家用

還足15年

靠自己仲好

好心學識獨立啦, 幾歲呀

我而家咪係咁

借左十幾萬 一個月先還千零蚊
點解上面講到好似做野都冇錢還咁

揀15年還都係幾百蚊一個月，唔係咁都還唔起啊嘛

屌 上面班人做乜咁以要自己交學費自豪

但又成日都話要有父幹先買的起樓 + 好想有父幹